大家要準備情緒再進入低谷

經歷了接近一年的社會抗爭
當中有些人失去了愛情、親情、友情
當中牽涉到信任與與人相處的問題
在連登俾人話五毛、俾連衛兵搞係好小事、可以唔計較
但面對真實的關係與傷害係另一回事

上星期五一天發生左咁多事
情緒又進入左低潮
覺得自己好無用、改變唔到件事、又無勇氣出去

而家大家明知場仗要點打
但因為有負擔而卻步（家庭、未來、生活的困難）
本來有些人的家庭關係在疫症這幾個月修復了表面的部份、但未來又可能再惡劣起來

大家要有思想準備、低處未算低

唔係放負、大家要善待自己先有能力對人好、做人盡左力盡左自己責任就得。

連衛兵咪撚再搞我、係乜立場睇我的帖就知、唔洗解釋咁多。

係 基本上527惡歌法過硬咁滯

覺得出唔出去都好矛盾
心裡覺得要出去
但出去就預左俾狗咬

咁可以點？而家立埋23條都仲得

無論點大家都要團結
互相關心
唔好一黎就屌

低緊了

有能力就好移民

無能力
Burn with HK

低谷更要讓自己開心

開不了心 身邊啲人個個灰曬心，我其實未至於灰心，但我好無力

明白
因為在意所以先會難受
我唔係聖人、我只可以叫你祈禱同主講下

今日又拉六百人